[限時][國際戰線]今日有得網上聽美國戰線！7點見人！

3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

日期：2020年3月15日(日)
時間：晚上7時至9時
主辦：民間集會團隊
協辦：大專學界國際事務代表團前發言人張崑陽、中西區區議員梁晃維
直播：民間集會團隊Facebook和YouTube

3.15 Online rally "Liberate HK: Advancing the American Front"
- On the first annual report of HKHRDA

Date: 15th March 2020
Time: 1900 - 2100
Host: Hong Kong Civil Assembly Team (HKCAT)
Co-Organizers: Mr. Sunny CHEUNG, Former Spokesperson of HKIAD ; Mr. Fergus LEUNG, Member of CWDC
Live: HKCAT Facebook page and YouTube channel

今日！